羅志祥：周杰倫 他唱歌還好

小豬雖然同周杰倫稱兄道弟，但背後就「說他唱歌還好」，自誇比對方唱得仲好，令佢傻眼！

真係好難搵到人唱歌難聽過小豬

小豬又未到難聽 偶像派黎講算幾好

周唱一般係事實

但周杰倫係全台奶共第一， 佢呢樣無得鬥

周杰倫依家都差唔多乾晒塘啦

小豬都聽得明佢唱咩字

周杰倫

而家就係
0幾年嗰時原key最長電影、擱淺嗰啲幾撚屈

周宜家把聲唱live都贏羅10條街啦，未計全盛期07-09把聲

人哋至少做過金曲歌王
隻豬連入圍都未試過

一般？而家就真係一般喇
但全盛時期 好似07 04年演唱會個啲水準叫一般？羅豬祥唱唔撚唱到原key版髮如雪同最長的電影呀？
評都未撚輪到佢評啦 唱埋啲係人都唱撚到既垃圾k歌以為自己唱得好撚掂仲要連k歌都未撚唱得掂學人踩周杰倫 你話單春個啲踩都情有可原件豬腸都唔睇下人地啲歌係咩水準 佢啲歌係咩水準
點垃圾都唔會垃圾得過佢啦 返去屌閪啦空幹王
歌舞視冇樣掂 樣又唔係特別靚仔 咁都比佢水鬼升城隍

周把聲唱到爛咗啦
同單丸一樣唔識用丹田
專心做幕後好過

唔止，周杰倫係金曲獎好多獎既紀錄保持者

周唔識唱歌係事實
全盛嘅佢根本係硬爆高音唔係用技巧
但咁先夠raw夠感染力
China jay I love you

但係單丸一直都keep到狀態 到而家把聲係越爛越好聽喎